Je vriend meneer Matthew, geloof ik, is superieur aan de rest zijn familie?"
"Zeer superieur inderdaad.
Hij is de vijand van niemand - " "Voeg niets toe dan het zijne," zei Estella, "want ik haat die klasse van Man Maar hij is echt ongeïnteresseerd, en boven kleine jaloezie en wrok, Ik heb gehoord?"
"Ik weet zeker dat ik alle reden heb om dat te zeggen."
"Je hebt niet alle reden om dat van de rest van zijn mensen te zeggen," zei hij Estella, knikte naar me met een uitdrukking van gezicht die tegelijk was graf en rally, "want ze hadden Miss Havisham overvallen met rapporten en insinuaties in je nadeel.
